<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blogposts on بلاگ کسری درویش</title>
    <link>https://kasraprime.com/blog/fa/blogposts/</link>
    <description>Recent content in Blogposts on بلاگ کسری درویش</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fa</language>
    <lastBuildDate>Sat, 06 Apr 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://kasraprime.com/blog/fa/blogposts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>مرگ خاطره</title>
      <link>https://kasraprime.com/blog/fa/blogposts/death-of-memory/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kasraprime.com/blog/fa/blogposts/death-of-memory/</guid>
      <description>وای به حال مرگی که باید آن را زندگی کرد. من بارها مرده ام و به مردن عادت کرده ام.
مرگی که از آن سخن میگویم قامتی متفاوت داشته است، از آن رو که مرگ جسم نبوده است، بلکه مرگ من در ذهن دلدارم رقم خورده است. این شکل از مرگ، که آن را مرگ خاطره میخوانم، دردناک تر از مرگ جسم است چرا که در مرگ خاطره، شخص میرنده تماشا کننده ی مرگ خویشتن است اما در مرگ جسم، شخص در یک لحظه میمرد و دیگر وجود ندارد که چیزی را احساس کند.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>کمتر میخوابم که بیشتر زندگی کنم</title>
      <link>https://kasraprime.com/blog/fa/blogposts/sleeping-less-living-more/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Aug 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kasraprime.com/blog/fa/blogposts/sleeping-less-living-more/</guid>
      <description>این شب ها کمتر میخوابم که بیشتر بیدار باشم و زندگی کنم. اگر جسم ما محدود نبود و نیاز به خواب نداشت شاید اصلا نمیخوابیدم. دکتر زوس یک جمله داره که میگه تو زمانی میفهمی عاشق شدی که دیگه نمیتونی بخوابی چون حقیقت بالاخره بهتر از رویاهات شده.
برای من عشق یک فرم از زیبایی هستش ولی تنها منبع زیبایی نیست و ما میتونیم از کوچک ترین زیبایی ها لذت ببریم.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>مرگ و زندگی</title>
      <link>https://kasraprime.com/blog/fa/blogposts/death-and-life/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Aug 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kasraprime.com/blog/fa/blogposts/death-and-life/</guid>
      <description>مرگ پایان است. بعد از مرگ به قول خیام کوزه میشیم. اینجا این سوال پیش میاد که اگر مرگ پایان است پس به چه هدفی زندگی کنیم؟ این سوال میتونه در شکل های مختلف مطرح بشه که شاید معروف ترینش معنی زندگی باشه.
ما اینجا در یک چهار راه قرار میگیریم که چهار پاسخ برای این پرسش هستند.
راه یکم راه یکم این هست که بگیم اگر پایان مرگ هست، هرگونه تلاشی در زندگی بیهوده است و هیچ کاری ارزشمند نیست و ما میمونیم و خودکشی.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>زمینی ها و فضایی ها</title>
      <link>https://kasraprime.com/blog/fa/blogposts/2020-09-03-peace/</link>
      <pubDate>Thu, 03 Sep 2020 23:26:55 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://kasraprime.com/blog/fa/blogposts/2020-09-03-peace/</guid>
      <description>شایدم ۲۰۰ سال بعد، یکی ‌از دغدغه ها این باشه که چرا بین موجوداتِ ”زمینی“ و موجوداتِ ”فضایی“ تفاوت قائل میشیم و چرا باهم در صلح نیستیم. چرا فضایی ها آدم ها رو، و آدم ها فضایی ها رو تحقیر میکنن و اعتماد و احترام وجود نداره. چرا به طور مداوم با هم در تنش هستیم.
”فعالانِ حقوقِ فضایی ها“، زمینی ها رو سرزنش میکنن و ”فعالانِ حقوقِ زمینی ها“ فضایی ها رو، و یک ”چرخه ی ناتمامِ تَنِش“ به وجود میاد که نسل ها طول میکشه تا شکسته بشه.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>شعر فارسی</title>
      <link>https://kasraprime.com/blog/fa/blogposts/2013-11-26-poem/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Nov 2013 23:26:55 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://kasraprime.com/blog/fa/blogposts/2013-11-26-poem/</guid>
      <description>این یکی از شعرهای مورد علاقه ی من هستش که به عنوان اولین پست بلاگ مینوسمش که بمونه به یادگار
در این درگَه که گَه گَه، کَه کُه و کُه کَه شود ناگَه
به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگَه</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
