<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="3.8.6">Jekyll</generator><link href="https://kasraprime.com/blogFarsi/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="https://kasraprime.com/blogFarsi/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2020-09-16T00:26:54-04:00</updated><id>https://kasraprime.com/blogFarsi/feed.xml</id><title type="html">بلاگ کسری درویش</title><subtitle>مینویسم که بماند به یادگار</subtitle><entry><title type="html">زمینی ها و فضایی ها</title><link href="https://kasraprime.com/blogFarsi/Peace/" rel="alternate" type="text/html" title="زمینی ها و فضایی ها" /><published>2020-09-03T00:00:00-04:00</published><updated>2020-09-03T00:00:00-04:00</updated><id>https://kasraprime.com/blogFarsi/Peace</id><content type="html" xml:base="https://kasraprime.com/blogFarsi/Peace/">&lt;hr /&gt;
&lt;p&gt;شایدم ۲۰۰ سال بعد، یکی ‌از دغدغه ها این باشه که چرا بین موجوداتِ “زمینی” و موجوداتِ “فضایی” تفاوت قائل میشیم و چرا باهم در صلح نیستیم. 
چرا فضایی ها آدم ها رو، و آدم ها فضایی ها رو تحقیر میکنن و اعتماد و احترام وجود نداره. چرا به طور مداوم با هم در تنش هستیم.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“فعالانِ حقوقِ فضایی ها”، زمینی ها رو سرزنش میکنن و “فعالانِ حقوقِ زمینی ها” فضایی ها رو، و یک “چرخه ی ناتمامِ تَنِش” به وجود میاد که نسل ها طول میکشه تا شکسته بشه.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ولی خب خوبیش اینه که احتمالا دغدغه های امروز ما (مثل برابری حقوق انسان ها از هر جنسیت و ملیت و تفکری) برای نسل های بعد، مسائل حل شده و ساده ای خواهند بود.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ولی آیا روزی میرسه که هیچ مشکلی نباشه!؟&lt;/p&gt;

&lt;figure&gt;
	&lt;img src=&quot;https://kasraprime.com/blogFarsi/images/Peace1.jpg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;
	&lt;figcaption&gt;&lt;a href=&quot;https://www.instagram.com/pilutalon/&quot; title=&quot;نقاشی از لاله نوریان&quot;&gt;@pilutalon&lt;/a&gt;&lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;پ.ن. رو به جلو، هر چند کُند!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;پ.پ.ن. موجودات باهم برابرند ولی بعضی ها برابرترند :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;نقاشی از: 
&lt;a href=&quot;https://www.instagram.com/pilutalon/&quot;&gt;لاله نوریان&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="صلح" /><category term="آدم" /><category term="فضایی" /><summary type="html">شایدم ۲۰۰ سال بعد، یکی ‌از دغدغه ها این باشه که چرا بین موجوداتِ “زمینی” و موجوداتِ “فضایی” تفاوت قائل میشیم و چرا باهم در صلح نیستیم. چرا فضایی ها آدم ها رو، و آدم ها فضایی ها رو تحقیر میکنن و اعتماد و احترام وجود نداره. چرا به طور مداوم با هم در تنش هستیم.</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://kasraprime.com/blogFarsi/%7B%22feature%22=%3E%22Peace.jpg%22%7D" /><media:content medium="image" url="https://kasraprime.com/blogFarsi/%7B%22feature%22=%3E%22Peace.jpg%22%7D" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Post with a Background Image</title><link href="https://kasraprime.com/blogFarsi/Persian/" rel="alternate" type="text/html" title="Post with a Background Image" /><published>2013-11-26T00:00:00-05:00</published><updated>2013-11-26T00:00:00-05:00</updated><id>https://kasraprime.com/blogFarsi/Persian</id><content type="html" xml:base="https://kasraprime.com/blogFarsi/Persian/">&lt;p&gt;در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه&lt;/p&gt;
&lt;div class=&quot;language-yaml highlighter-rouge&quot;&gt;&lt;div class=&quot;highlight&quot;&gt;&lt;pre class=&quot;highlight&quot;&gt;&lt;code&gt;&lt;span class=&quot;na&quot;&gt;image&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;pi&quot;&gt;:&lt;/span&gt;
  &lt;span class=&quot;na&quot;&gt;background&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;pi&quot;&gt;:&lt;/span&gt; &lt;span class=&quot;s&quot;&gt;filename.png&lt;/span&gt;
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;این خط برای تست کردن امکاناتی از قبیل &lt;strong&gt;بلد&lt;/strong&gt; نوشتن و &lt;em&gt;ایتالیک&lt;/em&gt; نوشتن هستش.
&lt;br /&gt;
ببینیم میره خط جدید یا نه؟
&lt;br /&gt;
چرا علامت سوال درست گذاشته میشه ولی نقطه نه&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;If you want to set a background image for the entire site just add &lt;code class=&quot;highlighter-rouge&quot;&gt;background: filename.png&lt;/code&gt; to your &lt;code class=&quot;highlighter-rouge&quot;&gt;_config.yml&lt;/code&gt; and BOOM — background images on every page!&lt;/p&gt;

&lt;div xmlns:cc=&quot;http://creativecommons.org/ns#&quot; xmlns:dct=&quot;http://purl.org/dc/terms/&quot; about=&quot;http://subtlepatterns.com&quot; class=&quot;notice&quot;&gt;Background images from &lt;span property=&quot;dct:title&quot;&gt;Subtle Patterns&lt;/span&gt; (&lt;a rel=&quot;cc:attributionURL&quot; property=&quot;cc:attributionName&quot; href=&quot;http://subtlepatterns.com&quot;&gt;Subtle Patterns&lt;/a&gt;) / &lt;a rel=&quot;license&quot; href=&quot;http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/&quot;&gt;CC BY-SA 3.0&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="sample post" /><summary type="html">در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه image: background: filename.png</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://kasraprime.com/blogFarsi/%7B%22background%22=%3E%22triangular.png%22%7D" /><media:content medium="image" url="https://kasraprime.com/blogFarsi/%7B%22background%22=%3E%22triangular.png%22%7D" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry></feed>