<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="3.8.6">Jekyll</generator><link href="https://kasraprime.com/blogFarsi/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="https://kasraprime.com/blogFarsi/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2020-02-11T20:45:19-05:00</updated><id>https://kasraprime.com/blogFarsi/feed.xml</id><title type="html">بلاگ کسری درویش</title><subtitle>در این بلاگ به زبان فارسی مینویسم که البته با پست های بلاگ انگلیسی ام متفاوت است</subtitle><entry><title type="html">Post with a Background Image</title><link href="https://kasraprime.com/blogFarsi/Persian/" rel="alternate" type="text/html" title="Post with a Background Image" /><published>2013-11-26T00:00:00-05:00</published><updated>2013-11-26T00:00:00-05:00</updated><id>https://kasraprime.com/blogFarsi/Persian</id><content type="html" xml:base="https://kasraprime.com/blogFarsi/Persian/">&lt;p&gt;در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه&lt;/p&gt;
&lt;div class=&quot;language-yaml highlighter-rouge&quot;&gt;&lt;div class=&quot;highlight&quot;&gt;&lt;pre class=&quot;highlight&quot;&gt;&lt;code&gt;&lt;span class=&quot;na&quot;&gt;image&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;pi&quot;&gt;:&lt;/span&gt;
  &lt;span class=&quot;na&quot;&gt;background&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;pi&quot;&gt;:&lt;/span&gt; &lt;span class=&quot;s&quot;&gt;filename.png&lt;/span&gt;
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;این خط برای تست کردن امکاناتی از قبیل &lt;strong&gt;بلد&lt;/strong&gt; نوشتن و &lt;em&gt;ایتالیک&lt;/em&gt; نوشتن هستش.
&lt;br /&gt;
ببینیم میره خط جدید یا نه؟
&lt;br /&gt;
چرا علامت سوال درست گذاشته میشه ولی نقطه نه&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;If you want to set a background image for the entire site just add &lt;code class=&quot;highlighter-rouge&quot;&gt;background: filename.png&lt;/code&gt; to your &lt;code class=&quot;highlighter-rouge&quot;&gt;_config.yml&lt;/code&gt; and BOOM — background images on every page!&lt;/p&gt;

&lt;div xmlns:cc=&quot;http://creativecommons.org/ns#&quot; xmlns:dct=&quot;http://purl.org/dc/terms/&quot; about=&quot;http://subtlepatterns.com&quot; class=&quot;notice&quot;&gt;Background images from &lt;span property=&quot;dct:title&quot;&gt;Subtle Patterns&lt;/span&gt; (&lt;a rel=&quot;cc:attributionURL&quot; property=&quot;cc:attributionName&quot; href=&quot;http://subtlepatterns.com&quot;&gt;Subtle Patterns&lt;/a&gt;) / &lt;a rel=&quot;license&quot; href=&quot;http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/&quot;&gt;CC BY-SA 3.0&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="sample post" /><summary type="html">در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه در این درگه که گه گه که که که که شود ناگه به امروزت مشو غره که از فردا نیی آگه image: background: filename.png</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://kasraprime.com/blogFarsi/%7B%22background%22=%3E%22triangular.png%22%7D" /><media:content medium="image" url="https://kasraprime.com/blogFarsi/%7B%22background%22=%3E%22triangular.png%22%7D" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry></feed>